大家點處理藍絲長輩？

有個由細到大都錫到我燶的姨媽。。衣排同佢其實已經無野好傾。我覺得，其實撐警都算啦，但連「差佬做野要守警例」衣一點都唔同意，我真係唔知再可以同佢講乜好。。。

話佢知差佬暴打示威者，佢就咩都話「非常時期，非常手段」，好喇，到差佬犯晒殺人強姦，果陣又扮睇唔到，聽到就火滾。。。

各位有無一D平時好尊敬既長輩，但今年開始完全唔想同佢講野？

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

要搵到大家嘅common ground, 從嗰度開始傾。

「其實我都唔想香港亂，但係有人好想香港亂，愈亂佢地愈開心，並且佢地有能力操控大環境去製造混亂。」

答案是誰，不言而喻。

珍惜同佢關係唔好講
冇咩可能改變到佢

道不同不相為謀

我媽就係咁一講就嘈 索性唔再講

blocked + ignored
講咩都0反應..佢鐘意睇假新聞既由佢囉
反正真既佢都唔會信

接受唔到，我唔明白點解佢對我的愛護，點解少少都擴及唔到去香港的其他年青人。。

我老母都係咁
我同佢講6月果陣十幾個黑警圍住條女有哂片果單 佢就問我係咪現場親眼睇到
講721 831就話警隊咁多人 實有小小人係害群之馬
但示威者就一定係唯恐天下不亂 收錢搞事
前兩日又傾左兩句 仲突然發哂癲 依家仲要成日係fb學人做文宣
係屋企開到大大聲睇果d 藍絲page 垃圾片
冇得救

裝修佢屋企

藍過佢，一齊睇新聞就話打撚死佢射撚死佢，香港少一半人會更好

無...一早已經割撚晒
其實如果依一刻仲係藍既人
佢思維同價值觀都會係日常生活度反映出黎
唔需要去到政見唔同先知有問題
如果你之前feel唔到既...咁巴打你要訓練下d洞悉能力

我4個月以嚟同一個算係錫我既藍絲親戚講咗唔夠10句

有時真係唔想講，愈講，距離愈遠。

呢4個月 大家都變咗好多
睇野清晰好多 仲有我地

唔同佢飲茶

叫佢地睇王喜

大家同我一齊懲罰王喜個YouTube channel同ig！！！

全部都係咁想死

我會扮藍絲
一開頭會同佢一齊鬧示威者
讚警察 讚政府
然後慢慢拎晒克警 政府d賤野出黎同佢地分享
最緊要同佢一齊睇
之後慢慢滲透

就算改變唔到佢地思想
起碼等佢地知道多d政府黑暗面

有d就可以直接鬧佢無腦
有d要慢慢氹

睇個親戚性格